千禧年四大笑匠 王蛆藍 浣兆祥 李思捷 bob

不服來便

仲有伍仔

樓豬搞笑啲

唔夠我講個班好笑

多謝

我地零零後都係睇佢地大

20年後已經唔想再睇佢地

四大低質，拉

佢哋嘅演藝生涯好笑啲

舊四大笑匠係吳準笑 交通燈 王晶 林敏驄

笑佢地戇鳩鳩

你呢個post好笑啲

過氣喇

樓豬on99🤣🤣🤣陳百祥都無

達哥呢

點止四個 成個TVB都係